【新盤熾烈】柏傲莊I三日累收逾1萬票

新世界發展(017)與港鐵(066)合作發展的大圍站上蓋項目「柏傲莊I」踏入第三日收票，售樓處繼續大排長龍參觀示範單位。市場消息指，截至晚上7時，3日累錄逾10,000認購登記，以首張價單推出180伙計，超額認購逾約55倍。以首3日新盤收票計，為今年之冠。

aa左手交右手

平時唔聲唔聲
今日返工聽到兩個同事星期日走去入左飛

宜家香港無人買樓
全部都係AA托市
10,000認購登記都係AA黎

10,001

好正常啫, 係得連登叫人唔好買樓, 又話爆又移民, 廢話真多

9球樓 做8成都只係比2成首期 供3萬

仲唔9衝？

2球首期

係你班傻仔先學人講移民既姐, 笑撚死我, 香港人真係講一套做一套
最緊要眼前利益